Pour chaque image (balise `<img>`, `<input>` avec l’attribut `type="image"`, `<area>`, `<object>`, `<embed>`, `<svg>`, `<canvas>`, ou possédant un attribut WAI-ARIA `role="img"`) [porteuse d’information](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#image-porteuse-d-information), qui est accompagnée d’une [description détaillée](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#description-detaillee-image) et qui utilise un attribut WAI-ARIA `aria-describedby`, l’attribut WAI-ARIA `aria-describedby` associe-t-il la [description détaillée](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#description-detaillee-image) ?